現時我自己肯做飯 英文點講？

Now I will make rice

now i can cook by myself

I am a cooker now

I now go to cook by me

Now I can cooking by myself

Now time me will cook rice

Now I can do rice

I cook to now by myself

I m willing to cook now

I am now willing to cook rice myself

now i am willing to cook by myself

I can eat rice now

Me now willing to do rice myself

I am lonely.

Now I myself willing make rice

Now I make myself rice

I cook rice fuck you

Now time me myself will make rice

cooker好似係解電飯煲喎

i do rice right

難分真與假

I cook to rice by bus

Me Do Rice Now La Diu